金拱門杯紅豆特飲淡到好似飲緊水

啜d紅豆先有返d味

加兩蚊將汽水轉做杯水？

好甜

係咪我嗰杯多冰 飲到底都飲唔到甜味

樓主係咪無搞過
唔搞係似飲水架喎